一人一個中學時期最正而又最懷念嘅Miss或呀sir

話說今日打開個個十年都唔開一次嘅facebook, 見到以前中學個時嘅一位索爆miss同佢個女嘅合照 ，我忽然覺得好可惜。

事關我中四個年先轉入去間新校，心諗如果今年有正妹係我個班就好啦（話哂都中四,都開始丁左好幾年，又啱啱同個舊校嘅EX散左）咁當然第一日入到去個4C班個朝早，都係例排豬西多羅羅 。心諗唉睇泥我中學嘅生涯都係咁先。

點不知第一堂嘅英文堂泥左個目測二十出頭嘅靚女miss,簡直係言語形容唔到。 佢長長嘅啡色頭髪，緊身suit加上露出佢41串長腿(同倪晨㬢有八成似 ), 個刻嘅心情就好似屬於天神嘅金莎降落凡間咁，你要知道係香港要所有男同學係上英文堂唔訓覺係一件幾向左走向右走難嘅事 。

但偏偏就係我依間band3學校出現左,但最火然sad嘅係，佢教左我地一年就走左去結婚，真係好向左走向右走嬲。

吾好ff

真人真事

吾你老母

我都有個好正既阿sir 不過係發夢個時

負皮不解釋

咁一定係春夢啦

見到你個名我都唔想講野

師主點解要提及嗲娘，貧僧唔明

圖呢